#+TITLE:       Hackaton Software Libre y Economía Social en 28 segundos
#+AUTHOR:      Osiris Alejandro Gomez
#+EMAIL:       osiux@osiux.com
#+LANGUAGE:    es
#+LINK_HOME:   index.html
#+INCLUDE:     header.org
#+DATE:        2012-06-15 22:19
#+HTML_HEAD:   <meta property="og:title" content="Hackaton Software Libre y Economía Social en 28 segundos" />
#+HTML_HEAD:   <meta property="og:type" content="article" />
#+HTML_HEAD:   <meta property="og:article:published_time" content="2012-06-15" />
#+HTML_HEAD:   <meta property="og:article:author" content="Osiris Alejandro Gomez" />
#+HTML_HEAD:   <meta property="og:url" content="https://osiux.com/2012-06-15-hackaton-SLyES-en-28-segundos.html" />
#+HTML_HEAD:   <meta property="og:site_name" content="OSiUX" />
#+HTML_HEAD:   <meta property="og:locale" content="es_AR" />


Ariel de [[http://gcoop.coop][gcoop]], dejó la cámara sacando **una foto
cada 30 segundos** durante el hackaton del
[[http://www.gcoop.coop/sles-2012][SLyES]] y armó un video donde se
puede apreciar cómo se trabajó:

#+BEGIN_HTML
<video controls="controls" src="http://gcoop.coop/hackaton-slyes.ogv"></video>
#+END_HTML

- [[http://gcoop.coop/hackaton-slyes.ogv][Descargar Video]]


** ChangeLog

  - [[https://gitlab.com/osiux/osiux.gitlab.io/-/commit/bf3a61526ad2a73cecb77a18995f1d63494e3664][=2022-11-13 20:39=]] agregar y actualizar tags OpenGraph
  - [[https://gitlab.com/osiux/osiux.gitlab.io/-/commit/e46ec52748a7ecc60f09c3b95e363e92eaa0bebc][=2019-04-18 00:21=]] Agregar hora en header date
  - [[https://gitlab.com/osiux/osiux.gitlab.io/-/commit/5c8643b83930c6269569c76602608bd33f93008b][=2019-04-18 00:01=]] Corregir identación header #+INCLUDE:
  - [[https://gitlab.com/osiux/osiux.gitlab.io/-/commit/bbc3bbc728f2a3eeb4fe2e0a012ee5d8d613e3ef][=2015-07-03 04:31=]] @ 00:05 hs - elimino #+OPTIONS: de todos los archivos excepto header.org
  - [[https://gitlab.com/osiux/osiux.gitlab.io/-/commit/74165280ffad770d1f8b8acbfa7f22b95459b52a][=2014-04-22 11:35=]] @ 00:34 hs - Agrego timestamp:nil
  - [[https://gitlab.com/osiux/osiux.gitlab.io/-/commit/5ad3755a3df07cdfbdc75d56cae06db2fee4b5f2][=2013-04-24 08:04=]] @ 01:50 hs - migro a org 8.0
  - [[https://gitlab.com/osiux/osiux.gitlab.io/-/commit/e4dc30e2a202e7ad44bddc761065e9aeb0a31bd3][=2013-03-21 02:27=]] @ 01:58 hs - agrego cambios según git.osiux.com
  - [[https://gitlab.com/osiux/osiux.gitlab.io/-/commit/00977674c60135495c431e80cae66c249d08aa42][=2012-12-16 09:50=]] @ 00:43 hs - Corrijo formato archivos.
  - [[https://gitlab.com/osiux/osiux.gitlab.io/-/commit/652199f438b8e3b7f52720e2dc19208c9bcd7651][=2012-12-15 22:31=]] @ 04:00 hs - convert old blog in rST to org
